Chem 補習天皇 K Kwong 暗示，會出老解屠殺中大

藏頭詩，PLA
Short Hand = shoot hand?

請廣傳！
P牌推唔到

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

Cap定圖鞭佢屍
條廢老好撚煩

拉
集中一個post講就可以

Not just coming from one source

Let s wait and see
I am seeing a Facebook newbie trying very hard to play on FB

林卓廷 did also mention sth, though not very precisely

Let’s see la Ching

佢條撚樣就最撚流

tui

Fake news
Pull

係真既Donald trump晨早出左聲
勿on9